點解支那遲遲都唔出兵打印度

人地邊似得美國又戰機又航空母艦
行過去要時間架麻
你估佢話有幾萬架戰機戰車架架都用得架咩